睇完呢條片真係好葡萄d白人

有戰鬥能力, 淨係同你玩身手已經無得輸
又識研發科技 (i.e. iphone/武器) 黃種人點夠打

黃種人精於計謀

精於計算果d, 可能數學方面會比較有成就
但life quality計返真係同白人無得比

搵個中國體操上去鍊